大陸湘江決堤冇人講？？

400條河超警戒線湘江決堤 中國多地被淹官媒沉默

中國珠江和長江流域連日暴雨引發洪災，近400條河流超過洪水警戒線，其中湘江多處決堤。湖南、江西、廣西和廣東等許多地區已泡在洪水中。但中共官媒只輕描淡寫地報導，部分地區洪災被迴避，受災民眾的慘狀更成報導禁區。

文宣

推

都

關香港人乜事。

關人撚事咩死傻鳩 執返你個一毛縮返2落你老母個閪度啦

希望死多啲

唯恐天下不亂囉 仲洗人教？

我幾想知廣東邊到

燒中共後欄呀屌

毛你老母

who cares

有冇圖，得文字唔夠力

wfc 死哂仲好

應該文宣俾啲成日話 中國乜都好個啲
同埋CCTVB 乜柒都唔報

關我鳩事，咪撚要香港畀錢呀屌你老母。

理撚得佢

咪又係係維隱，死幾多人都冇乜作用。

只係隔離國家既事
香港內政5大訴求都未搞掂

關香港撚事
自己都未搞得掂又想理

隣國既事關我地咩事？

好恐怖. 冇相冇片
以前都會有一兩段流出
係兩三日前CABLE報過一小段,之後就再冇跟進

如果覺得唔關事既人建議你睇下蘇共倒台史

做幾條BANNER，掛係上水、尖咀、屯門個啲自由行同水貨區

真

鄰國關你乜事

死唔夠
死快D

應該係粵西個邊啦

華東又水災 演藝界快D出嚟籌旗

毅進星$100

大陸消息封鎖緊，我都係啱啱睇twitter先知係真

戲都唔做
以前個中國影帝會出現打卡

721金鐘見

一定係外國勢力係到抹黑我蝈，全部都係改圖

如果汶川地震發生喺今日

我懷疑係因為中共驚三峽就爆，諗住泄洪排咁啲水，點知下游頂唔順

唔關我地事啦
由佢地死啦

拿拿林叫譚伯出嚟啦

你都要中共倒台先有得港獨，唔係大叫就有

天滅中共

湘江...
湖南吖大佬

多難興邦

湖南暴雨，同三峽大壩無關

又天災

不得干涉中國內政呀，所以我無嘢講

6日前 東方有報導
但wfc

要你捐錢

比我係官媒都賴話係天災，唔通講係人禍咩

成日發生嘅嘢仲算唔算新聞？

btw 多難興邦

中共倒台唔係我哋目的
我哋要獨善其身
大陸應該有排都唔會有民主
共產黨冇咗仲有千千萬萬個獨裁政權
香港獨立 獨善其身已經好好

呼籲啲土共、藍絲捐錢

今日search過湘江決堤呢四個字，好似好撚大鑊喔

是但啦，垃圾地方WFC

深圳河以北事務與我無關。

正評
Ho ball
上一頁

等香港嘅旅客認識一下祖國

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

水為財 有排都未支爆
btw wfc

幫佢宣傳籌款

切爾諾貝爾

push

死極都仲有架啦

講黎做咩 關我撚事
浸死習習先話先知啦

心情差一睇就變好

沒事 沒事

大陸越多鑊對我地越有利

湖南，湘=湖南

維尼去咗內蒙大草原玩緊，無時間理湖南

決得及時

死既都係唔值錢既賤人黎
WFC

文咩宣，乜有人同情咩

講決堤
有興趣search 包商銀行
呢個係另類決堤

中國官媒稱習近平訪內蒙「重視少數民族」 網友嗆：瞎扯蛋

2019-07-17 15:00
〔即時新聞／綜合報導〕中國國家主席習近平日前出訪內蒙古，考察風俗民情，並表示國內「各民族要一起推動中華民族的發展」。此消息一出，引起了中國網友撻伐，並諷刺習近平「南方洪水氾濫不管，跑去北方遊山玩水」。

中國官媒報導，習近平於15日抵內蒙古考察，不只觀賞內蒙古傳統文化技藝演出，也探訪內蒙古大學，關心自治區少數民族的教育狀況。他表示「要重視少數民族文化遺產的保護傳承」，並表明黨中央會資助少數民族的文化傳承與保護。

習近平表示，內蒙古是中國民族區域自治制度的發源地，具有民族團結的光榮傳統。並表示境內民族應「全面貫徹黨的民族政策，鑄牢中華民族共同體意識，共同創造美好生活。」

習近平出訪內蒙古的消息一出，引發中國網友熱烈討論。中國獨立記者高瑜在推特貼文反諷「中央並非放眼世界，也關注內蒙的青山綠水」，底下網友跟著留言嗆習「南方洪災不管，反而跑去內蒙古遊山玩水」、「習瘟豬要找出瘟豬病毒的源頭」。

《人民日報》推特貼文則被中國網友留言大嗆「共產黨的使命就是消滅人類文明」，還有網友表示人民日報的報導內容全部都在「瞎扯蛋」。

樓主篇報導話影響埋廣東，所以想知廣東邊度

殺廿萬人換廿年安寧

無人想知

雖然咁講係仆街D

中國死幾撚多人關我地咩事 政府無能 最好就死多D GPD下降
擁抱共產黨就係嘅下場
千祈唔好同我講咩血濃於水
酒濃於水 Lafite 幾萬蚊一支呀

本身就暴雨（可能未有水災，但一定水位高咗）之後加上三峽排洪咁未冇都變有囉

721 老銅順便輸出革命

好多錢啊

知 但笑完就算 因為香港仲有大把嘢未搞

有冇人去高鐵airdrop

柏林圍牆點推到，蘇共唔死，東德點會放手
打到依家都唔知boss係邊個就想爆機？

無人想知呀

TVB沒有告訴你的事

我喺google打「湘」字已經跳咗「湘江决（缺）堤」，有片，自己睇。

23個鐘前嘅新聞。

Push

中國係口腔期嘅革命要有口腔期文宣

關香港事

緊係關
我想睇下死幾多大陸豬

大陸關我咩事

Twitter search 决堤 大把

養狗咬自己不如等佢地死
四川撚有冇出黎撐香港
中国人收完香港人錢咪又係屌尻你自由閪

澤國

可以去高鐵站send下airdrop 溫提一下D大陸旅客

没事儿没事儿，咱们好好的！

點解咁多人出黎話d支爆新聞唔關香港事？

留番畀佢哋自己救 最多我哋做下宣傳

抵撚死

琴日講撚完啦天才
開post前睇下啦火星人

唔經wo

有無圖 想睇

唔好捐錢

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

三峽大霸決堤再講啦

好小事
Cctvb成日播既外國仲亂
又洪水 又外星生物 又槍擊

標題吸引人姐
唔通真係開post前要逐個ck係米真係冇講過咩。。

關我撚事？
叫大陸捐錢啦

買定支香檳等三峽大霸崩果日開先

沒事兒 沒事兒
領導先走 領導先走
遇難死亡只有35人 非常幸運.

東方威尼斯

關我撚事咩

可擋萬年一遇洪災
可擋千年一遇洪災
可擋百年一遇洪災
可擋十年一遇洪災 .jpg

最好浸撚死佢地

好似話仲嚴重過98年個次

關我撚事咩 最好浸撚死曬佢地

說話又真係唔好咁講
上面愈煩愈亂對我哋先愈有利

支那工程係咁上下

點會唔關事 今日湘江明日香港 係文宣好題材

班港豬唔想第時死人冧樓屋企人出事都唔知就應該721一齊去遊行

鄰國的事

下次post呢啲之前唔該諗下佢地點樣笑鳩我地成日遊行搞事 香港冇左中國唔得既說話

好少事姐 啲人仲企度 沒事兒 沒事兒

佢地大陸咁有錢，我地邊有資格理

知己知彼都需要嘅

沒事兒沒事兒

關人撚事

noted with thanks.

個政權實實在在咁喺你口中個「隔離國家」手上
成班鍵國撚喺到鄰國鄰國打飛機

同三峽大壩有冇關係？地理位置唔太熟

未到三峽大壩決堤都係小事
中國死的人算是人嗎

抵死

死夠數先post上嚟唔該

ok

威尼斯咁

問題係你共党唔冧香港好難獨立，除非香港9成人反共

香港人都自救緊

支那人點慘關香港人撚事

中共真係好撚恐怖

721 港島 全民皆兵

呢D一年都唔知幾多單

單單都理 邊理得哂

咁新聞嘅嘢不論地方都應該要知嘅，所謂蝴蝶效應。唔使一見支那就屌樓主老母嘅。
BCH

條三峽大壩遲早斷埋

what is the cost of lies

2017

廣東個條係珠江

人造中國威尼斯，厲害了我的國

大陸人咁撚有錢 話香港冇咗佢哋會死 佢哋自己慢慢救 關我哋啲窮撚香港人事咩

國內禁報？
如果係我地幫手推上國際新聞就算
其他野我地唔好做
尊注返係自己個戰場先

善用港豬特點
獨善其身

有冇封鎖消息

主流新聞無報過，咁你話有無？

沒事兒

陳雲：中共在香港作惡多端，得罪皇天上帝

會唔會三峽主霸頂唔緊，排洪決堤，呢鑊火燒後欄唔講得笑

隣國內政關鳩我地事咩，人地捐去外國都幾百億幾百億咁捐，呢啲野邊洗我地操心

關香港人撚事

話唔關香港事即港豬們
中共一日唔冧，你係香港游行到下世紀都冇用，最多只係防守，香港更加冇得獨立

睇劉細良段片講 決堤會浸咗廣州d經濟區 令中國經濟受重挫 不過又唔會浸到香港
中共可能會改變對香港嘅態度
皇天擊殺 天滅中共

咪撚捐錢呀

好多人喺2014都覺得雨傘運動「與我無關」
2019年有幾多人後悔當年無企出黎聲援佢哋

老實講天災的話點解要維穩
通常人禍先要維穩架嘛

浸撚死晒佢啦屌佢老母

TVB呢

你問中共點解啦，我都唔知。

依家三峽大壩先係重點丫
條壩真出事，會死幾多人丫

識野

中國邊有天災 只有人禍
歷史講得好清楚啦

Noted with thanks
幾時三峽缺堤

冰島火山爆發你會理？陣間中共又嬲嬲話「不得干預內政」㗎啦，鄰國事務關我地咩事

香港又要被捐錢 仆佢個街...

雨傘活動發生係深圳河之北？

蘇丹你唔去理？敘利亞？北韓？緬甸？

你去做左聖人拯救全世界，尾站先番黎香港啦

推上去國際把撚
到時實有人道救援
等中共自己搞啦
蟈家咁強大

問題係國家禁報就冇人救人丫麻
唔好旨意香港人救呀，
我地要尊心救自己邊度得閒救佢，
幫手叫救命jar

我地都好唔得閒
呢單真係不了

如果仲係覺得唔關事既
俾個提示你

水災之後係咩？

點解佢地生活到咁都仲可以人唔起身反抗

長江幾時決堤

我地都收唔到風 邊個人知道有呢單嘢
Cctvb都冇報

話說，source係邊度來？

唉search到既
佢冇鎖消息就等佢自己攪啦

我地自己壇野都未攪掂

鄰國事與香港何干

多多益善

可貪萬年難得一遇巨款

咁多人話關香港咩事
到底明唔明中共同香港係綁埋一齊
中共愈霉香港先有機會解脫

中共又輕描淡寫咁想掩蓋大災難真相

長江三峽大壩倒下 = 末世大洪水

心水清
中國歷史上多天災既時候

中國威尼斯
三峽呢?
呢單關我地事,
中國死得愈多人,
我地愈少敵人

唔報仲好
費時一陣又問立法會拎錢振災

中國要聞》湘江決堤多日後官媒低調確認，八成網民稱不知道汛情

《經濟通通訊社１８日專訊》近日華南、華東多省暴雨成災，３７７條河流超過洪水警戒線
，湘江被指為汛情重災區，傳出已多處決堤，淹沒附近村莊，但因缺乏媒體報道，未能得知災情
嚴重性。
據官媒通稿報道，自進入６月份防汛關鍵期以來，截至７月１１日，全國共有１９９１萬人
次受災，１２９﹒８萬人次緊急安置，５８﹒２萬人次需緊急生活救助。據統計，浙江、福建、
江西、湖南、廣東、廣西、四川、貴州等２５省區市和新疆生產建設兵團共有３﹒４萬間房屋倒
塌，農作物受災面積１７６１﹒４千公頃。
湖南省是受災最深的一個省份，７月以來強降雨不絕，７月６日至１０日全省平均降雨量
９５﹒４毫米，據稱是１９５１年有連續氣象記錄以來同期第２高位。
早在多日前便有聲音傳出湘江決堤，但官媒一直冷處理有關傳聞，在零星報道中以「漫堤決
口」形容湘江汛情。昨日（１７日）官媒終發出一則簡訊，確認截至本月１１日，湘江幹堤一度
決堤，湖南省啟動了最高級別的防汛ＩＶ級應急響應。
有內地網民在微博發起投票，問大家是否知道湖南省遭遇洪水，截至目前有２﹒６萬個用戶
投票，表示「完全不知道」的有２﹒１萬票，佔超過八成，表示「完全知道」的只有２２２０票
，佔總票數８﹒３％。（ｅｙ）（ｚｚ）

關心佢幾時饑荒多啲

自己屋企火燭，邊有心機理隔離，721見

唔係聖人mode要救世，而係深圳河以北果個搞緊我哋。

睇下蘇聯解體嘅過程，睇下文革歷史，你就會明白。

一方有難

八方雲集

條友堅on9, 依家比中共殖民緊呀，搞佢對自己有利，關救世主撚事= =

佢禁咪香港人得閒 send 上中國

匿埋柒咪幾好, 一陣又要捐錢又要人救災

大陸亂左就唔會個個強國人係到翻牆話香港人暴徒

TVB有冇報？

中國浸沒

中國首創全球最大水上樂園

收皮啦P牌仔表情撚。

家陣連對抗自己政府都搞唔掂，幾個訴求都冇回應，仲有乜義務攬鄰國事務上身模糊焦點？你覺得幾個訴求原來係深圳河以北先解決倒，咁你咪自己上北京抗爭。

你知唔知中共一日唔冧，你遊行到下世紀都冇撚用，你知唔知港共係聽命放中共，咁簡單道理唔明？？

咁咪叫你上去北京抗爭（和理非/勇武悉隨尊便），你係樹散播失敗主義有撚用？

係啊，做乜都乜用，乜都係中共落order你咪針對真政權。

死咁d人咪好囉
最好滅國添啦屌佢老母閪

太淺水

你真係好撚on9。。邊個話要去上訪？呢家叫文宣比大陸人睇咋，有冇用唔知，但係應該係要大陸人明白個嚴重性，上乜撚野防呀？戇鳩完未

邊忽失敗主義，比人知道下個情況同有關文宣睇咋，點知引到你呢d on9仔出黎姐

文宣好撚得閒？一項訴求都未回應，拘捕落charge 個班義士未救到，仲要分薄管鄰國事務滿足你自己個種偽善心理。

你甩撚左個P等個會員老num 墨水乾左先出聲柒啦屌你老母

你知唔有個文宣組叫“火燒中共後爛”呀傻閪？
你收返皮啦都唔撚知你畢業未邏輯咁撚混亂

話左兩個月連登都未見過咁撚on9既人，如果你唔係五毛黑警帶風向都真係幾撚on9

用

話左定玩左啊屌你老母，學識廣東話未啊大圈仔。

真係黑警藍絲咪好似你咁煽動群眾理咪支國事務，吹埋土共雞黎打壓囉。

你講到土共係後面支配一齊，你唔上去抗爭係樹宣揚大中華做乜？

見唔見到我後尾打左個用字？？盲閪左？

點解要上去？